[I/A]死神BLEACH brave souls 有千年血戰篇 [2]

上一個post :

官網 :

相關網站 :

常見問題 :
如何MAX level ?
5*以下 全部淨係食角突破4次就可以升到最大LV
5*或以上 需要食角突破4次(+20LV) 再去技能樹升LV限制突破

各星所屬嘅EXP如下
1*:1250EXP 2*:2500EXP 3*:5000EXP 4*:22500EXP 5*:45000EXP
6*:720000EXP
同角色名有BONUS多2倍經驗值
每一隻角色升滿都會有石 所以記得每隻留一隻升爆佢 之後任君處置

邊幾隻勁呀?
首先 所有千血角都勁 但而家無得抽
唔計千血角就以下嘅都適合起手

力屬 : 6手5刃 共刀一護

技屬 : 完現一護 共刀響河 天鎖斬月 完現碎蜂

速屬 : 2周年記念一護 8刃 完現劍八(姐係速劍)

心屬 : 隊長服銀 共刀戀次 石田老豆

知屬 : 二刃 四刃

另外 每月16日左右 都會有月中3新角pool 通常係3% 因為排出5*得個3隻新
而每個月Exactly最尾個日都有3新角pool 6%雙倍出率 但多咗6隻復刻一齊抽

關於各新手任 日文睇唔明 都可以係呢度問 會有巴打解答
做完新手任會比你5選1 簡1隻5* 其中2隻係力一護同知藍染 但呢2隻會係之後張新手必有嘅13抽1嘅5*劵度出現 所以簡唔簡呢2隻就隨你

最後 所有新手任你簡/抽到嘅5*都係廢嘅

點知幾時邊個降臨呀?
公告欄最底有降臨時間表
或者
直接上網睇

點分隻角係 玩強攻好 定 玩普攻好?
攻擊明顯大於靈壓 = 普攻流
靈壓明顯大於攻擊 = 強攻流
攻靈都好接近嘅 = 玩乜都得

裝個D係點搞?
2件同*嘅 升到滿LV 再合成就可以得到1件更高*嘅
直到4*上5*有D特別
你要打共鬥嘅個個合成試煉去 刷合成粉同合成書
每一件4*武要用10粉1書升上5*
升到上5* 會有第2能力 加5圍
而第2能力除咗30攻 30靈壓 40血 其他全部reroll

點reroll?
合多5* 比你想RE嘅個件裝食
或
用修改毛筆

邊度嚟咁多裝合呀?
打event刷2*武同武劵 唔洗用石抽
2*武合上3* 3*再上4*
再唔係武劵直接抽都一堆3*武

邊度嚟咁多武經呀?
打合成試煉 降臨都會跌1-2*強化之心
4*降臨跌1*強化心
5*降臨跌2*強化心
3*強化心只可以打繼續之間/極限共鬥出
4*強化心就特別D 只可以打D特別嘅EVENT出

強化心有幾多武經?
1*強化心 = 500 EXP 2*強化心 = 1500 EXP
3*強化心 = 4500 EXP 4*強化心 = 18000 EXP

暫時諗到咁多 其他遲D補充/問

留個名先

留名

推

巴打有無試過1000幾石都抽唔到隻5星

點會無

皮已正

我試過二千幾玉一隻五星都無

啱啱先抽完1250玉一隻都冇

咁我都係儲多D先再抽

新post留名

新post 留名

樓主好有心
多謝你

真係抽白一護

得3%真係抽唔過

真係 3%嚟講 都係抽新角pool抵屌DD

岩岩新手dl
抽到個5星力量總隊長
哂唔哂重刷🙇🏻

要

唔好意思
要點重刷？
重新安game?
同埋抽到咩先好？
睇過post1 唔係好明d terms

name

唔明咩先 同埋 抽D開波上面咪有list 定係個list有咩唔明?

佢可能唔明6手5刃，共刀一護呢d term
要搵埋圖比佢地先明

巴打咩機？
apple定an機
apple就del game重裝
an機就清除資料就ok
同埋教學送既一抽，全部都係廢既

6手5刃真係如圖所示

OK 共刀乜乜 姐係後面有(共刀ver.)嘅個D
同埋把斬魂刀一齊個件就係共刀

6手5刃 (真係如圖所示)

共刀響河

共刀一護(唔好問點解唔係同斬月一齊)

周年一護

共刀戀次

狛村個活動幾正，跌好多飾

其實共刀 戀次勁係邊
用落 好似麻麻地

勁在佢已經係心屬最高靈壓個隻其實我自己都唔覺好用

LM 啲知屬裝好難抽

雖然我只係合得30幾個飾，但係一條鴨棒都未見過

雖然共刀戀次比起其他強攻角 個模組係真係唔多好用
但佢都算勁
-CD特性 + 強攻double hit + 儲氣技
除咗8秒同普攻我唔多中意 16秒同24秒儲氣技其實好大範圍好屈下
加上大技全圖燒同雙殺手特性
佢其實都算幾適合新手用嘅

唔該哂各位
用ios呀 有排刷
刷首抽個幾個推薦角色
5星已經夠定抽到6星爲止？

新post留名
我想問呢個指令點解

story用5次fd

6星無得抽 要用5星升上去 所以你抽5星就啱嘅啦
同埋 好快出新角pool

邊度可以打多啲素材 想提升5,6星角等級上限

打魂關最多，一日開4次
6點，11點，16點，21點都有，每次開2個鐘

之前抽唔到日番谷 依家打PVP用技一護成日比人秒殺

有冇三劍八減傷隊 都好勁揪 全減傷未必輸比小白

強攻角唔係比人秒就佢秒人架啦 不過PVP熱門速角都係得1隻 仲要硬到仆街

或者刷event

你指速劍8?
玩強攻無小白 除左用技一護 咪用心市丸銀 力夜一 呢類代替住先

pvp用呢隊 抽得好少勁野

點會少呀

PVP用邊3隻好

你插咩卡用咩道具 呢三隻pvp 都成日見

好彩有問 唔係就狂刷6*到2046都無
不過千年血 冬獅郎 柏村理d首抽有無得刷？定過左日期啦？

新手 呢家入坑 會唔會太遲

真係無人睇第一版
係 大pool都唔會見到
等佢復刻

技一護3強攻 月島2強攻1減傷 最尾就2減傷1普攻
道具就雞雞地

都可以係太早

月島呢D奶媽就做返奶媽做嘅野就算
比哂所有血裝佢就算

月島輸出都唔勁 洗鬼比咩強攻普攻佢咩 你插埋兔棒血補肉個D落去仲好

合極都合唔到兔棒 成日都係狗棒同鴨棒

屌 未仔細睇你D角 咁都叫少勁野 !?
有無技兔棒?

有呀 月島用兔棒狗棒同加血果件? 另外3減傷?

應該話都唔算少 見到有幾隻PVP勁角
不過暫時睇 你個陣其實唔大問題嘅
不過自從PVP改咗AI智商 D AI無再咁弱智 奶媽嘅作用無咁明顯了
如果可以 隻月島換做兔棒響河/白哉會幾唔錯

基本上就係咁 3減傷必備
用住EXP關D 4星魂頂住先都OK

白哉都係要減傷加血? 同埋兩隻技怕唔怕比力屬秒

怕呀 唔好簡力屬嚟咪得

有兩隻速劍八係咪應該升哂佢

1隻200
1隻100
就OK

分一隻比我

睇黎大力巴頂置post 要整埋pvp教學
普攻角裝減傷先係王道 唔係會好易比人秒或者幾下打死

執左執

你都轉咗陣?

常見問題 :

如何MAX level ?
5*以下 全部淨係食角突破4次就可以升到最大LV
5*或以上 需要食角突破4次(+20LV) 再去技能樹升LV限制突破

各星所屬嘅EXP如下
1*:1250EXP 2*:2500EXP 3*:5000EXP 4*:22500EXP 5*:45000EXP
6*:720000EXP
同角色名有BONUS多2倍經驗值
每一隻角色升滿都會有石 所以記得每隻留一隻升爆佢 之後任君處置

邊幾隻勁呀?
首先 所有千血角都勁 但而家無得抽
唔計千血角就以下嘅都適合起手

力屬 : 6手5刃 共刀一護

技屬 : 完現一護 共刀響河 天鎖斬月 完現碎蜂

速屬 : 2周年記念一護 8刃 完現劍八(姐係速劍)

心屬 : 隊長服銀 共刀戀次 石田老豆

知屬 : 二刃 四刃

另外 每月16日左右 都會有月中3新角pool 通常係3% 因為排出5*得個3隻新
而每個月Exactly最尾個日都有3新角pool 6%雙倍出率 但多咗6隻復刻一齊抽

關於各新手任 日文睇唔明 都可以係呢度問 會有巴打解答
做完新手任會比你5選1 簡1隻5* 其中2隻係力一護同知藍染 但呢2隻會係之後張新手必有嘅13抽1嘅5*劵度出現 所以簡唔簡呢2隻就隨你

最後 所有新手任你簡/抽到嘅5*都係廢嘅

點知幾時邊個降臨呀?
公告欄最底有降臨時間表
或者
直接上網睇

點分隻角係 玩強攻好 定 玩普攻好?
攻擊明顯大於靈壓 = 普攻流
靈壓明顯大於攻擊 = 強攻流
攻靈都好接近嘅 = 玩乜都得

裝個D係點搞?
2件同*嘅 升到滿LV 再合成就可以得到1件更高*嘅
直到4*上5*有D特別
你要打共鬥嘅個個合成試煉去 刷合成粉同合成書
每一件4*武要用10粉1書升上5*
升到上5* 會有第2能力 加5圍
而第2能力除咗30攻 30靈壓 40血 其他全部reroll

點洗裝備第二能力(reroll)?
合多5* 比你想RE嘅個件裝食
或
用修改金毛筆

邊度嚟咁多裝合呀?
打event刷2*武同武劵 唔洗用石抽
2*武合上3* 3*再上4*
再唔係武劵直接抽都一堆3*武
60萬分活動關值得爆分都繼續打狂刷道具卷

邊度嚟咁多武經呀?
打合成試煉 降臨都會跌1-2*強化之心
4*降臨跌1*強化心
5*降臨跌2*強化心
3*強化心只可以打繼續之間/極限共鬥出
4*強化心就特別D 只可以打D特別嘅EVENT出

強化心有幾多武經?
1*強化心 = 500 EXP 2*強化心 = 1500 EXP
3*強化心 = 4500 EXP 4*強化心 = 18000 EXP

PVP角色推薦
強攻型:
普攻型:

刷左一次 教學無料一抽係5*藍染
打完第三關同招待後有75石
三抽都係三星普通角色
係咪好難三抽有5星
如果中左冬獅郎 理d角色但三 四星 都要再重刷🤦🏻‍♂️

千血狗無兔棒好難做得底人
同埋 白哉D裝係咩

其實月島同花媽都好適合打PVP 因為有機會弱化/麻痺到完場

我用速劍8 技一護 同冬獅郎
速劍8 一定插減傷減傷減傷 勁到一個點

咁樣

打溜左問號

我打PVP 好少見人用千年大白 換走佢啦不如 唔覺佢PVP 有咩勁招盾

咁用邊3隻好

我會用番月島 不過可能你D心屬裝唔勁啦..大力巴叫你試下用大白...不妨用下睇下會唔會易D連勝...... 同埋你狗狗都要插三減傷 拎曬D金幣換個幾隻減傷角先 就會勁好多

好 我試下先 減傷依家得4隻 會再換多D 多謝兩位巴打教路

屌抽極都唔中白一護 真係好鐘意佢 但要放棄la
剩係中到浮竹 見佢係玩普攻 評價如何？
我冇雨龍爸得隻濕9崩藍

呢隻浮竹值得練

我目前千血小白插強攻2個(兩個20%)加亂舞藍染
千血狛村插3普攻傷(兩個25%一個20%)
速劍八插晒減傷, 因為box唔夠深所以有兩隻係4星頂住先(一個16%加兩個12%)

咁樣係咪最好?

另外想問既係劍八差個8%減傷係咪已經差好多?

教學無料第一抽最有用我覺得係力劍8
係好難有五星
家陣個心屬池個三隻我都無 無咩特別意見....不如刷住關卡路線 留石等新既勁POOL 用力劍8 打住先 起碼力劍8係雙倍普攻傷害

唔該哂

想問抽角色個到 拉落去又另一個抽角色
有咩分別？一個有機抽到浮竹 白一？另一個抽一護？

下面係日常大pool 差唔多所有角色都有既混pool
上面係限時pick up pool，只會有機會抽中指定角色

我抽到戀次+佢把刀果隻有無用？

樓主答咗話共刀版有用

明白

無寫係共刀ver

呢隻就係

未見過兔棒
心裝得強攻 而且仲要加血
血牛石田

屌 唔記得提係要睇公告

因為真係好多千血狗 是是旦旦都拍死隻月島
加上補師唔係遠攻+異常狀態已經係劣勢 月島都少咗好多人用

雖然我比較推薦你用共刀響河多D 因為佢係速劍剋星
但見你都無乜減傷support
不過用大白其實無差得太緊要 用「強攻優先」策略 佢開得切盾 可以頂到D強攻傷 保到命 效果都同你heal個20%血差無幾其實

兩週年果隻一護唔會最勁架咩同四刃

話就話得14隻千血角 但之後KLab整嘅野 就算唔係千血ver都有D千血味係度

好似共刀花姐 第一次唔做healer 做強攻角 招大技D斬痕整到血色咁 有D似卍解
好地地整隻半牛角嘅一護 仲要叫周年紀念(雖然我知係打完4刃個樣)

係 不過無得簡 袋住先
同埋如果可以 分D減傷比隻狗

唔係最勁架咩 之前玩果次有呢兩隻果d協力多數贏，無就輸九成

屎忽痕10抽
中左共刀浮竹

係勁 但無可能係最勁 特別係呢2隻天生已經唔適合PVP
4刃係勁 但無耐9月中就出咗隻2刃 同佢差唔多 係無儲氣技 但識弱體
周年一護... 9月尾就出咗隻速屬神角

減傷角唔夠，等遲d抽到再分比隻狗

唔記得講殺手效果

撳落隻5星個陣係能力度咪見到必殺技上面有行灰色嘅有 - 嘅
個行就係殺手效果 上到6星先有
打對應嘅「所屬」會有傷害加成

死神/破面/虛 呢D大路野就+20%傷

隊長/十刃 呢D就40%傷

暫時係未有人類/無所屬殺手

睇隻角咩所屬就撳落隻角度 左上有寫

打啱殺手對象
打出嚟D傷會係紅色數字

打啱剋屬對象
打出嚟D傷會係黃色數字

如果中哂殺手+屬性對象
就會係黃色數字帶有紅色框 仲要大大隻

共刀病貓浮竹打十刃咪60%!?

係

不過問題係 無知屬十刃降臨 PVP又唔會有人用知屬十刃

金兔棒係咪合唔到出黎?
一定要抽?

講埋 就係因為共刀響河殺手係隊長+死神 佢仲要係技屬
所以佢天生就係速劍剋星

無得合 只可以抽 不過 都幾難抽中下 所以乖乖地儲劵抽算

反而幾鍾意佢咁有種暗示嘅feel
不過我覺得玩得依隻game嘅都已經補完漫畫

飾既券同用石抽係咪一樣機率，唔同角色券？

想問第3個裝狗棍定神轉體好 會心影響大唔大？

應該係

用咗兔棒 無哂靈壓 就無必要用轉神體 除非30%攻 咁咪用住先
會心咪影響你暴擊率 不過問題係 狗棒+個20% 已經 = 你暴擊傷

頭先升左神轉上5星 就係想駁個+攻 點知得1%會心 升番支狗棍先

好

好深奧 只係玩過手機無雙

教學一抽 抽唔到劍八 知白裁照殺啦

第一抽唔重要

知白哉? 完現篇個樣?

建唔建議新手刷亂舞藍染

唔刷你要等好耐先再有佢嘅專用強化石
所以刷定先無壞 如果唔夠崩玉可以keep住D石係度 唔升佢住
同埋 16日個亂舞藍染就完

除咗藍染同狗仔要打, 有冇咩任係必打

Auto打降臨 要用咩裝？

第3個咩泥

好感動

其實大多數玩家都應該好缺意志...真係好難出

減傷 有時要防毒防冰

一定要刷夠滿6星樹 如果唔係又要等佢再出活動關

宜家揸住十粒鬆啲
啲亂舞角要5粒先升上到200lv
遲下大手抽野實唔夠用

想問下D 5星武用筆有無機會變金棒

無機會 只會洗第二能力

boss rush 打咗未

狗仔呢D係日常event嚟會keep住有新嘅 每次都係打完30次清指令+拎新4星可以收工 你中意可以繼續打 因為要刷武劵

其實都已經無野係必打

最易auto嘅怪 係破面怪 姐係著哂白衫個D
睇返你上面D裝同角
你可以用白哉/響河auto 8刃降臨同速一護降臨
裝就 5星4星兔棒 + 1件補肉劑 或者 4星兔棒換隊長袍都OK
8刃就裝100%毒抗 + 1件回血support
速一護就2減傷1回血

大致上條公式就係咁

再唔係 你3隻一齊上都OK

keep到3席的話 真係唔洗愁崩玉崩意呢D

打exp關
限時開放
6-8 11-13 16-18 21-23 呢D時間先開 對新手幾有幫助 多經 + 多肥料

3席
大力巴都知我玩咗幾耐嫁

我知呀 比個目標你地

150lv升200lv嘅意志邊到可以打到 宜家得1粒

九席路過

第三個咩意思
同埋之前有巴打話lv max有石拎？
點拎架 唔見左面領取野個到有野

第二個先岩 咩星4以上

理個
新手唔抽野住 盡拎野算

lv max咗個角色會係縮圖右上角有獎牌既野
佢派完石就會係禮物盒個度

又唔記得係第一頁講埋

崩玉的意志
1. 打任一降臨 D王會有極低機率掉落
2. 完成每星期嘅指令 入面有個係拎崩玉
3. 3席或以上嘅獎品
4. 繼承之間嘅王有極低機率掉落

嘩...幾難捱下

送果啲角色上到200有咩用 仲要5粒先突到

繼承個陣會加多D數值
不過 我都覺幾哂料
所以我個D都係升到150拎咗75石就算 反正200個陣都無石拎

boss rush 即係十一陣?
如果係我唔夠打

繼承好煩 又難打

唔該晒巴打

想問知屬碎蜂勁唔勁？

不了-

咁我即係升都廢事

如果想要暫時搵隻技屬頂住檔用住先既話，用技夜一定技吉良好？

有D難答
夜一

請問我有共刀戀次 係新手任自選果到我係唔係揀返戀次黎突破共刀戀次

有戀次比你簡咩

係咪全部都係廢

一刃都叫幾正常

大力bro係咪講過就黎有新角色pack買？

4星

依家個pool allin抵唔抵 我見得心屬係可以抽到

係咪有4星知春水 簡個隻
印象中係得呢隻絕咗種
其他個D係你是鳩旦一個十連都有機會抽到嘅4星嚟

如果無就是旦簡隻啦 因為唔多重要

不了

留返月尾？

有新抽新

咁我等16號

新手留名

藥水pack同雫pack個數量抵唔抵買？我見佢1pack有埋200幾粒靈玉
所以我估大約要4800yen左右

睇錯，原來藥水pack有500幾石，咁睇黎1萬yen走唔甩，當我無問過

想問會跌2星武器既關即係普通降臨？

雫個個咪5千yen
不過都係

不了

改咗 降臨淨係會跌強化心
要刷2星武只可以打EVENT

共鬥又係無限打 睇黎都幾肝

auto咋嘛

我依家係咪要主升編成果3隻？
唔該巴打

冇裝備真係咁大分別？
自己150lv 手動玩盡量避開傷害 人地200lv有裝auto打好似唔扣血咁

屌你 轉個頭就多咗隻浮竹
隻乸型廢架 轉一刃

用回血同減傷姐 同埋人地大力好多 清怪清快D 自然少D機會中招

忍唔到抽左幾野十連
gg 早知唔抽

其實係唔應該 不過算啦 中咗隻都OK嘅
因為而家D月中都好屈機下 你忍多陣先抽月中新角POOL感覺好似好D

一刃即係心屬果隻5星？
知屬果隻有無用
無評價網搵唔到資料睇

我無睇死神好耐 d名唔記得曬

你好似無睇死神 不過OK嘅
一刃就係心屬個隻 個隻都幾OK下 普攻又大又快
上面話個隻乸型就係知屬個隻
你有3隻都升得過 但3隻都係心屬

咪係 雫打打下降臨就已經儲得齊
我而家box又唔夠深，即使買左藥水都係得物無所用

藥水慢慢黎啦 插卡又要食左意志既人物....

我睇到打完藍染就無睇

係咪隻隻角都係一樣？
4星80又有石 5星又有
包括埋銀星個d角？

你意思係隻隻角升爆都有石拎? 定還是每隻角升完都一樣石?
無錯 隻隻角升爆都有石拎
1* 5石
2* 10石
3* 25石
4* 35石
5* 50石
6* 75石
200LV 比返粒崩意你
同埋4星係70LV max
包括個D降臨角(姐係銀星)

大力巴
咁銀星同金星有咩分別

銀星 = 降臨角 肥料 極低5圍 無得上6星 無team effect
金星 = 正常角 可以上6星

合左d廢既4星裝備可以點做

我本身都想問
最後把心一橫拎左去喂3星

升上五星 合第二能力

d裝備有排搞

黎緊果個池隻一護有無用

好哂野啵
再廢嘅4星都有最基本嘅用途 就係升上5星拎嚟做reroll嘅料

好撚有用呀
不過另外4隻無用咋嘛

咁姐係成個池97%垃圾

係99.4%垃圾

岩岩新手五星卷中無月 無月勁唔勁？

新手5星劵有無月咩

都叫有機會中技一護 BTW 應該聽日15點就預告月中出咩

我估係金卷?
我都用卷中左無月
用落幾爽

睇完再諗丟唔丟石落海

會心變0 加攻加體把武器用唔用得過

我仲有3張5星確定卷
其實係唔係可以抽, 佢固定咗入面有咩野?

我想合出黎好耐, 合極都唔出
好似係岩強攻角用既

亂舞藍染 150lv
未夠 崩玉意志 去突破
想問突破左 技能樹要幾多石 去開上限200lv
趁仲有event打定先

RANDOM 應該

正wor
另外想問下左手邊d效果點開出黎

你click "一覽" 就會睇到 唔同角色對應效果
同你隊組合有關

固定咗係現時大池入面個堆5星

特定人物一隊會有既加乘
但太雞肋 可以放棄
(頂盡加 20血／15攻呢 D 求其一件裝都止唔呢個數)

啱啱出個陣好屈下 招大技又整得靚
而家就

有D有指定個卡池有幾大 可以禁下個張卡右上個藍色i 睇下有咩包

雞肋到無人care其實
同埋隻GAME本身都唔多在意呢樣野
好似隻以前嘅春水同七緒同一team會有「八番隊」呢個效果
但千血春水同七緒一team就乜效果都無 無總隊無八番隊乜柒都無

合黎合去都係得免棒

加20攻 ／血果碌係狗棒
最理想係刷到30攻／靈出黎

如果強攻色果碌最好係鴨
20靈／血 最理想係30靈

強攻角 裝 鴨＋狗／転神／補肉／40血武 都OK 的

會心變0個D狗鴨棒必升
會心嘅作用就係暴擊率多少
暴擊傷個%就隻隻都一樣

而個D狗鴨棒加返嚟嘅數值其實就啱啱好等於你暴擊傷

升到150就算啦

兔棒係最實用 初時掛機 都係D普攻角 裝兔棒 由佢自由發揮

ching都識唔少啵 玩咗幾耐

無普攻角。。。

遲早都會有架啦 加上 而家好多強攻角嘅普攻都好癲下
例如千血春水

普攻黎計, 我覺得春水好用過小白, 強攻就調返轉

唔該各位
btw 打左20場共鬥武器超級 一把武器一本書都無跌過

正常 書出名難出
同埋呢個唔會跌武
武器一定要去打event or 抽

不過
下下個星期會有書粉3倍出率 你到時先再刷都唔遲

開game 到而家

你上kekeke 咪知我係邊個囉

自己開room會有bonus 我都打左20幾場先係bonus出左本

呢隻浮竹用落都唔錯 不過個樣真係好on9
同埋攻速有d慢玩得好唔爽

武器一定係刷event 先跌

5屬 關等月尾先打啦 三倍先叫有機會跌下

我以為event就係呢個副本

狗 (打完有野抽 )果個

但只會跌2*

抽返黎d 3 4星係咪食左佢就得
同埋d金星降臨角洗唔洗肝滿佢

降臨角姐係銀星個D啵...不過升爆佢你都照可以有50石拎
同埋抽返嚟嘅3 4星係指咩?

我覺得幾打耳
不過佢普攻慢還慢 識落雷不知幾型

提提大家 聽日15點後就會有一星期嘅3倍跌崩玉率
記得瘋狂打強化石強化晶關

金色星星果d 3 4星角
我見到有個活動送速屬藍染

四星果隻碎蜂係活動專屬
留一隻 升到70 拎35石 就可以食哂佢

所有角第一次升到max level 都可以拎石

繼承之間係咪可以無視

你試一次咪知

棄左排返來玩
係咪有排都未有野好抽補滿下陣容

屌 你D角勁撚到 唔洗補啦 都幾夠做

刷到爆肝

早幾次出 一場快極2分鐘左右
平均只有4水
升一個slot既lv 1-5 要 50 水 6-10 要100水
我連續打 一個鐘就想嘔

建議 強攻角 all in -cd + 殺手

屬性隊都唔使補？
我好似無勁既心角

唔緊要 心屬都未有勁角

唔係啵...你知屬都要補
不過算 你力技速都有D現時好TOP嘅角
夠做有凸

升咗全虛白一護上六星先睇到post
真係咁廢咩

...係

黑火好靚

想問d特性有無得升個效果

pvp d分換咩最抵

PvP 我只會 換角 (大部份都換1隻就算 為拎石) 同換票

我地有幾個玩左都好耐下既老屎忽 會係度傾計
chat room 黎 開協會易D + 有D人扮冇AC

有問題都歡迎上黎問

限制突破有無心得文

者係個角色食肥去+4？

打5*降儲肥

仆街二揀一都揀錯
升完劍八應該升D咩好？

家陣d pool好似好伏

屌
你有現時全game至top個隻遠程普攻角 心屬第一人 石田老豆
真係唔應該手多抽個垃圾心POOL

升完劍八緊係升周年一護

因為就出月中新角pool

新手嚟講 必定係而家個隻獅子河原同阿近 個特性好有用 增加出石量

佢無講個pool有啲咩
抽唔抽好？

咩仼先會有

前面有答你
就係所有大池抽到嘅5星
你去抽角個個位 拉落去撳個隻一護右上個!
入到去 拉落DD 就會見到「取得可能角色一覽」
你張劵就係會抽到入面所有5星嘅其中一隻 (135隻)

特別日子先會送 例如周年
或者你無玩好耐玩返
同埋就係用生日coin換

屌 太快撳回覆
之於你話抽唔抽... 你可以等埋月中出咗先 咁你個3張劵就有機會中新3角
不過 到時咪係138隻入面抽囉
你都可以等埋月尾出新角先再抽 咁就有機會中月中+月尾嘅新角
不過到時就係141隻5星入面抽囉

所以 其實你幾時抽都無乜所謂

咁即係暫時都冇
手痕想抽，但又個pool又伏

頂住呀巴打 聽日15點應該就會有新角預告 可以望梅止渴

真心希望係自己中意既角色
依加見到係券就抽

武劵keep起
角色劵即抽

點解武券要keep
我以為拿拿聲抽，跟住拎黎強化

12月出新武

本身就冇乜所謂既 你既做法都岩
係因為公告左 12月有新裝
所以先建議strong hold 者

有無巴打試過用武器卷抽到4，5星武

識人有

同埋4星無乜大不了

其實啲2星武應該拎黎養定俾3星食？

我覺得可以養，用黎刷5星裝既第2效果

我試過彩卷中金棒

唔好話170lv個關，140lv我已經打到好辛苦
有場場主用知卯花狂回血就好輕鬆

我都呆左個下

我用小烏平均都要三分鐘左右打一場 拉距離掉波遠攻唔易死

4星以上確定中尼張 見個樣應該幾勁掛

用卷抽中咗金兔棒

仆街啦

得45粒石點刷首抽

咩幾勁 佢係知屬最強個隻紅強攻角嚟...

我第一版個list有寫佢架

屌你

巴打雖然你好用心寫第一頁，但係高登連登99%既人莫講話追post，連第1頁都唔會睇
一句唔問得？撻落黎真係唔識應

求救

其實無乜所謂 個個都睇第一版 咁個應該無人推post

即係其實有陣時真係唔係fans唔識認角色既

屌 有乜所謂

打多故事....?

thanks

不過你都幾好彩 一中就中隻知屬最強嘅強攻角

放心喇 你都唔係第一個，你起碼會貼埋圖出黎
上個post有d真係睇到眼火爆，我登大力巴打唔抵 明明只係上1頁答過既野

未解果個點解

combo?

我全程auto
係咪要手抵先過到

打30連擊唔比怪打斷

d怪全部一下秒
咁要放隻低lv落去

一早叫大家忍手

呢個係邊到架
剩係睇漫畫無睇動畫

劇場版

岩岩更新左 公告左 黎緊月中POOL 會係劇場版

新角
心 一護 近戰 745 SP 14-CD 強攻 DOUBLE 簡介仲有寫係 隙少既普攻 (者係快LA)
力 茜雫 遠攻 741 SP 12-CD 強攻DOUBLE 有移動洗衣機技
速 巖龍 近戰 756 攻 通攻 50 UP 20普攻 強2/3 都有痲 (仲有習得可以強化)

今次月中有 6% 但會溝返下面呢 6隻舊角 得月島係有用D

月島 勇音 碎蜂刀 八千流 羅武 鳳橋

見到有個池有速劍8

唔記得上黎望下 岩岩丟左500石落海

睇公告

要做忍者 除左新POOL
見到D舊角POOL 全部都唔好抽

啱啱更新呢一個池抵唔抵抽

建議你望一望公告 月中新角預告 衡量下

忍手 多兩日 一齊抽新角啦

同埋如果想刷裝既留意下今日新出左 個 總隊長EVENT

咁呢個EVENT 既裝銀票係一次 抽5張
同埋D怪 有機會跌強化之心
如果想打裝既可以刷呢個EVENT

如果想打D 抽角票既 就可以打返狗狗EVENT

其實想抽雨龍
揸弓好型

隻技一護好吸引
想問下狗狗係咪宜家技屬嘅降臨關

下次唔會再係咁

想要茜雨下

雨龍 應該新年果個POOL 會再見到佢翻炒

唔好抽AR 技一唔係唔勁 但已經出左半年
相信KLAB 好快會再出一隻新既取代佢

多謝你同大力巴咁有心 一直勸我哋班賭徒唔好再賭

我以為只係普通月中 但望完 今次D數值真係痴撚線
已經等同千血個陣嘅程度

唉屌
20抽
中唔到一護
中亂菊 勇音..

出左模組未

模組呢家野 緊係要出pool前一日先會有
16點左右會係twitter度有得睇模組
同埋個日撞正星期三 應該晚上可以J埋200lv係點

關星期三咩事?

KLab直播

未 要等星期三直播
但有機會 星期三下晝4點左右 出片

日版 KLAB逢星期三晚都會有直播

有新角就會有試玩睇

好彩
尼兩日掘石先！

今晚返去搵下劇場版睇先

好似係地獄

第一速嚟咋 屌 唔記得咩名
地獄係第4部

sorry
原來係無人的回憶

好過我 廿抽全四星

原來幅圖有名
memory of nobody

好彩留左2000幾石無抽

SET 一個目標比自己 抽到某隻角/ 抽到幾多石就唔好再抽
除非D角真係超勁/有愛 如果唔係 唔洗一個POOL 就射哂D 石落去

通常抽到咁上下都冇
就會唔信邪繼續抽落去

之後就會後悔

繼續抽落去都會冇

我試過好多次

thx巴打

6成育成技一護個關係咪真係會出劍八
打左30幾場1隻都無，白哉都已經10隻

克己真係幾重要

育成教室? 佢會隨機咁出果個角要既肥
要出中果隻角 又肯跌肥 係要d 運仔

岩岩終於跌左第1隻，差最後1隻

岩岩睇返 劍八岩岩完 呢三日都冇心劍八
等得就等下 唔得就博下技一個教室

兔棒得1支 照用定用轉神體玩住強攻先 ?
裝係得依4件

照用 佢強攻廢到喊

棒 la 裝呢d 合合下就總會有既

想斬掉重練

都係唔夠大力⋯要差唔多4分鐘先過到知屬假面關

好想要金棒

隻game中5星機率真係好低
1000石0 5星

點解要咁傻豬豬⋯
[black]5抽中海燕同共刀亂菊[/black]

未睇過套劇場版 搵日睇番先

玩開fgo走過黎 覺得3%好仁慈.... 明明都係一樣低到咩咁

16日個月中pool係6%...

因為你全部加血 無計
插件係咩

4張卷抽到2隻5星
技 班目
速 雀蜂 (碎蜂把刀) 有無用??

有 50+50+75+75石

啱啱都用卷中左5星
第2隻8千流 係咪升多隻做插件最好？

練5星好麻煩

我知啊 睇到我啊哥抽 佢係隔離係咁叫我抽

係啊
前面有巴打二千幾粒石都抽唔到
所以我都驚緊會唔會抽空氣

藍染亂舞 速劍8 共刀浮竹

換走速劍八同藍染
換成共刀浮竹個隻特性嘅 4*都照殺

師兄們，請問必殺技點升架？
點解我上到6星，再突破過一次，個必殺技仲係1 lv既？

推 想問點解

必殺技要食同一張卡先升到

升滿一件2星以上既裝
好似係

唔知點解打力藍染降臨 頭兩版會超lag 第三版打後又冇野...
有冇得解決

Thx

想問下 6星技能樹升技個d人物 係咪打降臨就得

新手好難打 破面活動打齊3粒星 輸出唔夠

劍8個スーパーアーマ其實係咩黎？有咩用

霸體

[q uote]想問下 6星技能樹升技個d人物 係咪打降臨就得[/quote]
係要食降臨果D銀星角

係咪我手機太廢
但係打其他關又冇事

協定單人先 同埋有無用千血春水?

單人
用亂舞藍柒 無月 心白哉咋

我自己試一場先

死啦 我無事啵
你場場都係咁?

GG

入過幾次都係咁
已經set low畫質
可能關個background事
我打其他場真心順

要唔要試下重裝隻game

咩電話黎

用緊既呢三隻夠唔夠玩

千血春水打繼承好爽

啱呀 分半鐘一場

心個隻唔多夠
嚟緊16日會出隻心屬強攻王者 劇場版一護 你到時抽個隻
同埋隻知屬性卯花幾勁架 你可以升埋

an機
聽講apple入game都快D

重裝都係打唔到果關
想問下有冇邊關係同一張地圖
等我試下關唔關事

D石好難挨到月尾

故事 11篇 破面滅亡篇 前篇
打123刃個D關

抽16日個月中佢

有啲難捱到第二次千血

點解亂舞會冇咗兩倍架

klab 大發慈悲
每星期有唔同boost
上星期係晶石
今個星期係3倍崩玉 你去刷event 最底既石/晶關
刷足一日應該都收返十粒八粒

邊個好 d

兩樣都係要重洗
我諗睇喜好

洗裝好難搞

共鬥分半鐘一場？

打協咪2分半至3分半 千血春水真係好癲

啱呀 2個最後咪又係要洗

想問下啲崩玉點先有？

同埋指令
而家崩玉3倍跌率

去到後期打得贏極降會有大量崩玉 唔會缺

3倍崩癲D 7月個陣刷幾日就上百粒

個指令係咩做到.睇唔明日文

想問下藍染強化石(小)打邊關會多D?

協力最難個關

另外想問下其實我禽日先開始玩冇刷首抽,10連左一次完現一護得白果
以家有石應該再拚完現一護定等新角色?

我會等 手機GAME 永遠新角 > 舊角
過兩日就有新角抽 呢兩日HEA玩下先LOR

咁又係追完post見到你地話完現一護出左有半年以手機Game黎講真係就快夠期

我再次提醒大家
千祈千祈千祈 唔好再抽完現一護個pool
16日有勁野 仲要有千年血戰角水平 + 唔會係大pool抽得返
有石既 個日先抽都唔遲

仲有4個月命左右

個手機仔

我隻藍染都未升爆

150未 150就由佢啦

打最難果個協LA D人如果有落埋晶石UP 做SUP 係會快好多

預左1千石比呢個pool
茜雫同一護各500

呢d係邊到打？

降臨有，4星5星都會出
仲有個繼承之間都會出，不過呢個好難打，我都係刷降臨儲

好閃
好多速劍

有無人有興趣一齊刷繼承

呢度應該無乜人刷到170

咁算啦
街外人好多都唔夠打，成日得自己單機

問下老屎忽打唔打

未150 冇野比佢食卡咗105

D 老屎忽係唔係長期總隊長？

有3個以前係

我升到100 only,點先上到150?

限界突破食角色上120，再用專用石強化到150

利申:玩未過10日

師兄們，請間強化晶同強化石有乜分別？

強化石 = 5*用
強化精 = 6*用

知平子習得嗰兩隻野邊到有得打？
係咪要等降臨

係
今日15點有桃打
聽日15點有柒西打

thx

16日出夜一亂舞

巴打邊度睇到？

更新 左圖鍳
更多幾次就會FEEL 到有時係特別耐
咁呢D 通常都係落左角色PACK 就去睇個圖鍳

夜一係一個好實用既 強攻SUP 角
強攻 + -CD

提埋 其實圖鑑仲有2*新角 可以入去j住個普攻模組先

認真如果有攻略link麻煩各前輩share一下
岩岩玩番 乜都唔識

巴打們 新手求救呢個乜嚟 叧外想問吓呢隻game碎蜂同夜一勁唔勁？ 好鐘意佢哋

上個月尾出個隻新碎鋒（完現篇ver）我覺得唔錯 好快攞去刷野一流 模組又型，如果鐘意可以等下再有pickup個陣抽

好有型

即刻睇下先

裝甲夜一都幾唔錯架 力屬好少布個隻
同埋後日出隻夜一亂舞 免費嘅
而家d亂舞角都出得幾勁下 可以期待下

強化角色level
禁隻角色然後左手邊個粒キャラ強化，入到去右上有exp強化，求奇食1粒就解到

我係咪入錯ser
說好的崩玉三倍呢

出率3倍

呢隻招卍解整得認真好多
力屬個隻打2刃ver整得好hea

我有個隻 張圖都柒d

想問下依家隻亂舞藍染係咪要上6星先有最大support效果 ?
即係回血同重擊效果

係 快d啦 你得返2日

打埋今日 冇就算

咩叫亂舞角，即係活動角?

玩左唔夠3日

Event 5*每個月都有一隻
因為個活動名一定係xx亂舞 所以叫亂舞角

明白 唔該您

每個月都會有個event叫XX亂舞
打一次就會攞到隻活動角
要強化只可以打亂舞關刷隻角既專用強化石

必定係雙特性同要打專用強化石

上到6星就得？ 定係技能樹要100%埋

唔該晒
miss咗晶2倍

啱先進咗，睇落就要max晒最右個2行就得

但最右個行要150先升到
而要開放150lv就要全部升哂 走唔甩

嘩屌
冇機了

你可以升左120個行先既
好過冇，只係差1%都可以用住先

有冇巴打知尼三個任務係做咩架？謝

裝返相關配件角色 打一場

有冇巴打有唔要既ac有知屬隻平子 岩岩玩返本身諗住去台灣個數字網買都冇

將有普攻傷，強攻傷同埋強攻減cd既角色做插件，插落是但一隻角色到去過是但1關

去tb
唔好買數字網個d

佢手機個每星期任
咩特別指令乜乜30個點解

完成每日任務30次

唔該巴打 宜家問緊 最衰搵唔返之前個ac

請問第二個任咩意思？
同埋啲抽裝抽人卷儲埋先定即拎即抽？

19:15 有直播?

原來聽日..

無記錯的話 就係叫你裝武 是旦搵隻角 裝件武落去就得
之於武劵人物劵
武劵儲到12月出新武先抽
人物劵就任你喜歡

其實你可以唔需要睇 因為聽日16點至18點官方twitter都會放5星gameplay片

直播就只係show 6星係點

比埋直播link大家
thumbnail隻一護係嚟緊新個隻

想問好似繼承之間呢類限屬關多唔多
而家除左心屬之外其餘4屬都已經有1隻200，係咪應該整埋隻心屬上200先用多餘既雫升剩低既角色最好？

得繼承之間同極限共鬥係限屬 極限共鬥完咗繼承之間就會開
星期日就會出公告講詳情

心屬的確係需要整多隻200LV角 但如果無勁心角就無謂迫自己升
升完你都打得好辛苦

同埋開嘅頻率都唔高
呢D痴線野一個月先開一星期咋
不過聞說今個月繼承之間就會開2次

共鬥繼承同單機繼承既掉率係咪一樣?
定係打共鬥會掉多d?

理論上係共鬥跌多D藥水 因為怪同王都多D

打少咗 跌率都應該一樣

想買呢個首抽 有3000玉 300$抵唔抵

唔抵

講明先 我無買過AC 不過見到無月同射場就覺得唔值300

現成ac又唔想 刷首抽刷左十次左右就唔想刷

無呢D野 如果你有咩唔明係度問 我應該都答到嘅

1隻千年血戰角都無 真心唔值300
你搵下有無千年血戰角嘅個D
最抵買就應該係有千血狛村同千血日番谷呢2隻
不過嚟緊16日又出新角 又要好撚勁

條友應該停左無抽好耐 最update果d新角都無

其實都係貪佢果3000玉 空帳登入500日

千血角絕咗版 仲要咁勁 買AC都買個有呢4隻嘅好過

見你早幾日話抽咗1K石都無5*
咁個3千石其實都好無保障

個AC個5隻角 得2隻係用得著 但都已經係3個月前出嘅

同埋我見上個post有人300樓下有2隻千血角同一堆5星
你呢個真心唔抵屌

同埋16日就出劇場版角 隻一護同茜雫係達到千血角水平
你可以遲DD買/16日先刷首抽
我估...到時D千血角會...平D掛

邊到買咁抵

咁呢個300抵唔抵 都係300

下面呢就200

似樣啦咁就
但唔明上面個個點解貴100

咁我簡200果個
不過d降臨料都唔知幾時先打齊

請問四星卷係咪亂揀都得？全部都廢嘅？thx

唔係好記得 但係咪有知春水簡? 係就簡個隻 無就簡技浦原

一護有冇千血版？

請問呢隻值唔值得升爆去？

巴打要打快啲同多啲啊, 個活動唔係剩返好多日
起碼都150LV

係咪可以裝3支 免棒 ?

唔得 只要係同款嘅就唔可以
唔同*會計唔同款 所以你可以 5*兔棒4*兔棒一齊裝

其實又唔洗太chur嘅 真係唔得 升唔切嘅 可以係用PVP coins買返佢D專用強化石 再唔係就等育成教室

共刀一護評價如何

自從出完完現一護 無一隻一護係廢嘅

共刀一護最衰就係8月尾出完9月尾就出隻千血柒頭 搞到佢好似好廢
但佢依然都係力屬死神/破面殺手嘅至top

9月個陣繼承之間係死神+破面怪 用佢不知幾爽
招設置技又係現時最大size

同埋
佢其實同技一護差唔多傷 仲要高佢DD

Thx
頭先用卷抽中左，都記得出左唔係好耐應該都幾勁，同埋個卡面幾靚

抽到咗心狗仔同知店長
佢地既價值係咪50+50+75+75?

不過佢地大技都算有用 特別係隻狗 拎嚟痲鳩D王10秒(6*) 任你砌
以前唔夠打D王都係帶隻咁嘅野 SM隻王
不過如果你有千血柒頭... 可以當上面嘅野無講過

上網搵到 唔知準唔準 可以參考一下

完全初始打料真係有排打，不如買個有少少進度嘅

想問雫玉係咪只可以打降臨儲？

速劍八仲有幾耐貨仔

咁我都係拎咗50石先

速劍8pvp經常一打三 你話呢

巴打你地抽野係十抽定一抽一抽咁，有冇話咩都市傳說一抽易中d

一轉pool即抽
見人中即跟抽

仲可以打繼承之間

參考就ok嘅
但有d真係....例如共刀戀廁有d太睇得起佢

視乎技屬普攻double hit幾時出

仲要隻技屬要有先天減傷

共刀響河咪係 佢已經係殺速劍最快個隻

想問下有冇咩降臨角色係必要有?
配件角色又有咩推薦?

降臨角=肥料 升技／突破 冇必要

配件角色
打PVP 留減傷

pve 就 普攻／強攻／-cd 睇個人喜好

但而家D新角色 普遍強攻都好大範圍+大力
用-CD/強攻 龜去後面 回好就沖前放技係唔錯既選擇

要集雙倍普攻 加減傷於一身

師兄們，一入game佢彈左尼舊野叫我更新，但一㩒就跳左去香港google play store，可以點搞？

用qooapp

金券中白一護

前《週刊少年Jump》三本柱之一《BLEACH》（死神）已於去年夏天正式完結，之後久保帶人就一直呈現無新作消息的狀態，前天（11月11日）TBS廣播節目《三明治人的週刊廣播JUMP》邀請久保帶人擔任節目嘉賓，聊起許多關於《BLEACH》的話題，關於何時會有新作，他表示：我已經連載了15年，所以要休息15年。

唔係佢寫埋啲垃圾劇情，佢邊有得抖

咪又係寫垃圾

正 125石

聽日又多5抽

叫佢剩係畫，唔好寫劇情

而家係咪維護緊
入game話要update ,但app store仲未有patch

之前唔係話會出個成田良悟寫既外傳？

可以賣石架咩？

升到100lv 150lv咪各自有 50石+75石

我有啵 仲要係自動更

我都仲玩緊

我以為可以賣

可以擺第一版

我條list唔得咩 最多改返原名

呢隻game其他攻略網都無，唯有睇下gamerch

不過離題講講
gamerch同appmedia，gamewith呢類攻略網係唔同
gamerch係成班玩家自己改黎改去既wiki，但appmedia呢類係有請人去寫，普通人係唔可以edit，換句話講可能係一言堂左d，但係寫野既人絕對要係企係中立角度黎評，同埋呢兩間請人係需要係隻game玩到一定程度上既先請(gamewith請人個page有寫晒乜game要求d乜)

你可能會問，咁多玩家集合既數據同評價，肯定比起一言堂準啦？
但係我同你講，好多人玩game抽到某隻角色(部份因為愛，但係營運出到佢勁廢)，而又唔想隻角色比人評佢廢又垃圾，就會係到吹噓隻角色

因為我曾經玩過第二隻game中過gamerch伏，所以參考下就算

唔係啊 但係可以參考一下仲有無其他角可以練一下

最緊要可以睇下除左ss+ 仲有無其他角可以練練

想問下技一護想auto掛關的話，大家推介裝咩魂好？
利申未200，仲儲緊雫

究竟跌書嘅機率係幾細

4星升滿有無石拎

卍解一護（劇場版1ver）

乜龍（劇場版1ver)

閪雨下（劇場版1ver）

有stats睇嗎?

要求唔高
中一護就得

1到6星都有

聽日個pool值唔值得all in？ 有2300石
由出左排無月一護個陣開始無玩
個陣重專登淘左個3隻有曬既ac依家3隻都過左氣又無其他角

公告...

邊3隻
聽日個pool 都叫all in得過 因為有千血水平

auto咩先

all in

無月 力屬2刃 藍柒
咁聽日all in先

你地係點升隻英既限界?
我有隻黒崎一護(死神代行消失篇)以家100LV
你地覺得所有4星以下既英都比佢食?
定係咁打一護既降臨擦佢番黎食
因為我打唔到降臨既超級.淨係打到上級所以擦得比較慢

玩左9日.升邊隻好？

好似啲模組都差唔多咁
兩招範圍攻擊再加招突擊

升新角 聽日抽

打肥料關喂4星魂比佢咪得

可以話係嘅 但其實有D係唔同
例如閪雫強攻2 係自走式設置技

你睇落好似一樣 配置差唔多 但玩落就會發現有D唔同
例如千血春水招強攻2越近出技越高傷

150Lv之後係咪要角色技能樹滿先可以上200Lv

同埋降臨關單機每二百分先跌一隻
打過幾場都唔跌

係
係 打幾場都唔跌就 打多幾場

劇場版一護好似無技一護出招咁快

一切都要抽到先得
今次應該做忍者
有冇同好

係咪過左11點就有得抽?

佢出完迷題之後 我越來越懷疑12月尾係千血第2彈

OH 原來 16:00先有

正確嚟講 係15:00 香港快日本一粒鐘

其實個謎題係玩咩？有野送？我睇唔明

12月應該都會出聖誔角?

點夠用呀啲石

會出聖誕角 但會唔會出新聖誕角呢? 就不得而知

你試下轉去英文page睇下會唔會易明D
個謎題就係估人名
係有野送 不過因為佢係計答啱人數 仲要好少 夠1000人答啱就送野 全部人都有份

5分鐘人手單刷一場繼承之間算OK嗎?

OK呀

聽日要中到茜雫

我要中哂3隻

張插卡食左 繼承之間 打到果D藥水
如果"蚊"左出黎
會唔會要再升過?

唔係好明你問咩
但如果係講緊link slot lv 係唔洗重新升過

係升落個SLOT 到?

千血小白
一分鍾唔使過繼承

170?

冇返嚟玩兩個月啱啱用iPhone 8下載返 隻game順暢到呢 有冇人可以講比我知呢兩個月發生咩事

想問下有一隻卷又係抽3-5星
彩色果張同銀色果張有無分別

我都想知

請問呢個very hard關係打邊個

每日限時打 好似下晝4定5點會出一個鐘

其實係2個鐘 EXP關 你會見到有隻魂同埋一出就係正最頂
每日6-8 11-13 16-18 21-23

出咗千血第一彈 聽日出電影角第一彈

急不及待想all in了

話說話all in 但我好撚驚12月尾step up真係出千血第2彈

早抽早享受
話說隻game後期難唔難拎石

要去到呢個地步起碼玩2年+所有pool都有中新角
不過都可以話難嘅
但佢每月都至少比到20抽嘅石你 所以OK嘅

打繼承班人唔復活

大力巴講到我有啲淆
繼續strong hold

過曬d主線 感覺上已經好難挖石

11月答案 ICHIGO

希望各位答下

見到就火滾 不過多數都係3席或以下 因為...無乜人記得

屌你 咁直接問估

逼不得已就要課

兩周年都冇出中文版

本身玩呢隻game既華人已經少，bleach個市場咁細，而且要轉ser咪姐係要成隻game從頭再玩過
如果唔係班鬼我諗隻game真係撐唔得耐

唔知點解班鬼佬好迷死神

其實隻game真係整得幾好 如果唔係漫畫爛尾 我真係想佢出哂千血篇d人+動畫化 我估班星十字都係唔會出，出哂班千血篇死神當了左fans心願算

因為我最怕睇唔明d條件攞漏野

各位大大，請問今日係咪有新pool?
留晒500石all in

玩多陣就慣 佢d條件來黎來去都去差唔多 再唔係，唔明咪上黎問

真係
自己成日都成日諗呢隻game如果唔係用死神
係用火滾撚者 伏筆王做 應該會多人玩到仆街
但自己中意死神多d

同埋abcd應係唔會出 因為講到明出14隻千血角

係 15點轉pool 多數15點前5分鐘會有更新

真係唸唔到依家重玩緊呢隻game

之前玩開幾十隻都棄置咗

謝大大

多謝你好意 但煩到人都唔係咁好 仲要問d智障野

日文野我答到都會幫手答下，因為呢d都唔係第1頁有寫既野
睇唔明會問都好正常姐

要打肥就上黎一齊協LA

PS 日間OFFICE 時間比較多人

有冇group架？
成日開協力都搵唔到人...

Errr. 真係冇開過GROUP..
一路都係用KEKEKE 開協..

打協就上黎開場LA

有乜所謂 放膽問is ok

想問下崩玉3倍event到幾時完?

下星期一 15點
到時會轉成 3倍書粉出率

夠鐘

500石 0五星

250石中左一護

20連中左新女,仲追唔追一護好?

All in 得垃圾 重新玩過算數

20抽 中左X龍 月島 同埋 愛川羅武 頭兩隻我都未有 好似都ok 係咪收得手？

1500石得新女同幾隻月島

-

第一抽

第二抽中埋

係咁中其他垃圾5星

20抽中兩隻8千流，係咪可以re？

500石中一護 收手等新角算

得呢隻首抽 應該繼續升定重刷算

2000石得嚴龍 唉

我千二石都係得新女

本身諗住strong hold
然後500石中咗女仔
但佢係力屬，同隻千血小白撞位

1000石中嚴龍，一護同碎蜂巴刀

好想要一護
缺心屬

另外d5星有邊隻係勁？

2000石嚴龍，一護，雀鋒
終於有隻心屬見得下人

1000石巖龍 鳳橋

1750得新女

一千好彩臨尾追到隻一護

無撞 一隻藍攻擊 一隻紅攻擊 打極限有用

想問新女係咪玩普攻？
想俾支金兔佢用

你講緊戰鬥畫面啲攻擊制？
其實有咩分別

遠攻同近攻嘅分別？

有d王要用藍攻擊先打得入
紅攻打1

新手草20抽得2隻8千流，係咪可以砍？

已經唔係王 係怪 極限共鬥嘅野嚟
迫你限屬之餘 迫埋你紅藍攻擊都要齊
170極限共鬥就係繼承之間個堆痴線怪 + 紅/藍超盾
咩係紅/藍超盾? 可以完全防禦紅/藍攻擊 你打落去淨係扣1 + 隻怪唔會被擊退
你可以試下用藍攻擊打4刃降臨王 用紅攻擊打月島降臨王 體驗下

新手入坑 有冇人講下新手有咩做

有幾多人炒車，今次隻一護係咪好勁

其實最好新ac草250石先抽，定入去即抽

想知3隻入面有邊隻係無咁勁

中4隻4眼黑鬼

乜龍 夠哂唔特別 除咗數字高 唔知有乜撚用

儲左2000石，見到咁多巴打報告，好撚緊張
放工一次過爆曬佢

20抽
中茜女 收手

宜家諗返，佢6舊幾水先有兩次10連，樓上啲巴打閒閒地都過千石咁抽
隻game啲課金都幾唔抵

升邊隻200先好

係 可以20抽都仲要係屎黎，倒錢落海

想問三條新女可以點玩法 升技?

係
呢D高靈壓強攻角 大技都痛到仆街 所以OK嘅

咁好彩中三隻

其實尼個講法有d弔詭
UP左之後6%其實已經好過好多game
有尼種感覺主要係佢平時打關送石送太多
所以反而感覺好似課就唔抵

好想要一護 屌

一定係心一護 暫時心屬強攻角嘅頂點

問得具體少少...
同埋建議你中3新角先開波 你再抽試試

報告：750石月島雀峰茜雫 ，收手

紅字真
我玩開個隻得1%仲要10鳩幾隻分

但係狛村最齊裝
肝得唔夠勁 無咩4星裝

講埋
隻速屬新角 乜龍 反而係3隻入面最廢個隻 但見你無乜速角 咁的話 呢隻其實都幾OK
之於4*裝 唔洗怕 下星期一15點開始有3倍書粉出率 到時刷

點睇都係強攻啦 巴打

重刷

今個池一護同條女先係重點我覺得

50抽得一護

on9 2500石得隻咩咩龍
棄得

無速角啊 技一隻都無

50抽 得4隻普攻20插件 呀哈哈哈

下次千藍血5000抽屎都冇

莫強求

20抽

都係留石等千血算

sorry眼殘冇睇到靈壓大過攻

1250石 月島 新女 八千流 四番副隊 假面三番隊長x2

抽左2000石
得女角同乜龍x2

痴撚線

繼續掘石抽先
抽唔到一護就用月島都得既

我反而覺得因為新手期個隻爆發，令你覺得送石太多，同埋睇返機率，都係0.67% 1隻

手痕十埋中一護

見新手包好似轉咗，想問依個抵唔抵買 ？

茜雫算係少有既力屬藍攻角?
同上次萬聖碎鋒比邊隻好用D

心一護係咪buff強攻?

頂 忍唔到手 抽晒 二千石 都係得頭廿抽中嘅嚴龍

信我 邊隻game都好 追特定角來講佢唔算低機率啦
送石來講佢8關就一抽都已經唔少
加上多九唔搭八既活動關 送既石真係唔少
只係佢平時有維護或者bug賠既石少

佢真係夠膽死20抽出3隻勇音出黎

好彩有隻咩龍做下安慰獎

我都手痕抽多咗10抽，得頭個10抽中過好嘢

閪下好用D
隻碎瘋比較似係輔助角

心一護係咪buff強攻
想講佢係咪玩強攻?

唔係5關一抽咩

係wor 仲以為3石一關

爆曬2000石，中左兩隻，男女各一，獨欠一護
不過都叫收貨

力一護降臨好難打

屌老母 連續3次pickup都中8千流 仆街好撚憎8千流

雪緒同下低隻副隊有冇用

勇音 力屬唯一一隻抽得到嘅healer 好有用
雪緒...無角用個陣係幾OK嘅

R場

其實healer姐係點？點先最發揮到佢

想問下
招技上面有個閃電符號即係代表咩

其他人都唔係好掂

抽完乜一隻新野都唔中 早知留黎等千血好過

痲痺
講多少少 普通嘅痲痺同冰都係5秒 如果有習得技 咩異常狀態乜乜延長個招 就會變10秒

訓地咋嘛 R d隊長副隊長場囉

補師囉 all in -CD support 瘋狂heal人

thx 大力巴

5秒個個係大技嚟
強攻普攻 冰痲人係2秒 延長就4秒 機率係2%

咁升呢隻先
屌但真係好想要一護 但已經射左750石

屌你 玩左成個月 草左勁多石今日先抽第一次 500石 中晒2個 終於可以開始玩

係味升爆依2隻就得依家 之後就再等下次出勁野再抽

40抽 月島 勇音 八千流

老老實實，雖然三隻新角數值係高，但用上手始終都未到千血角咁好用，完現一護都好似比心一護更好用

新手刷首抽 會唔會中新POOL 角
睇左#1 啲新手角色 好似係首抽唔會中咁既

係啊 刷新3角 有d卷會抽到第一版d角

同意
今次除咗數值高 就無乜特別 特別係乜龍
千血角D模組都好獨特下
就連成日比人笑嘅白哉 個模組都好標青

dum左2000石得一隻五星
仲要係廢嗰幾隻

有無人得閒幫刷一護 我開場

想問知二刃招技側邊個粒係咪指毒效果
升到百幾lv都唔知

刷pve打怪有黃字紅邊個數個效果係靠咩
屬性互相克制係有
但我見千血京樂唔克屬都打到效果
反而柏狩打極都白底白字

覆樓上巴打

街d人又廢又要auto
屌 一係就斷線掛機 打到好嬲

弱體 異常狀態嚟 每個屬都係得1-2隻有呢個狀態
中咗弱體 打出嚟嘅所有傷害都會變1 同時 受到嘅傷害係1.4倍
都幾屈下嘅狀態嚟
知2刃仲要特性-CD 強攻double hit 高靈壓 大技全圖
所以知2刃係神角就係咁解

茜雫係幾好用，乜龍就麻麻地了

呢隻驚有無試過buff/nerf 過d角色

巴打們 sorry又係我煩住咁多位巴打 請問我而家刷首抽刷到乜龍收手得唔得? 同埋見到有一隻朽木捧住2隻野好可愛 點有o架?thanks

屌 岩岩玩個陣以為D寶石無限用 用黎升晒D垃圾 依家真係有勁野升就唔夠洗要狂打

抽多十連/二十連睇下中唔中另外果兩隻新角

大力巴

我想問下你開post段教學話 靈30 血40

係計左同屬個double未？我有件裝靈30 但係同屬先有30

計咗

係要比同屬double
啱既啦

除此之外 本身仲有無其他?

共刀戀次打繼承仲爽過心一護

用落千血日番谷真係好勁 下下都控
但係唔明狛村勁係邊同心一護

而家速角最勁係唔係二周年一護同埋千血春水？

Btw心角有無邊隻真係話好撚勁
我自己用落隻心屬日番谷 其實都唔差

好彩問下先

仲諗緊係咪基本已經30%

有無興趣一齊刷繼續

人形狗200lv未 ?佢係全GAME普攻最大力個隻+普攻範圍最大
心一護勁在可以狂出強攻 同埋D強攻唔太差
加上
你用完D痴線野再用返隻卍解一護 點都會有DD覺得佢廢

心一護係咪要上全cd-

唔中意用周一 不過...佢的確已經係速屬藍攻擊入面最勁
春水就唔洗講啦 真係 未試過有隻速強攻咁撚正
千血角嘅地位真係好難動搖到

心角就硬係覺得對比起其他屬差咁D 可能因為千血角未有心屬份...
強攻個方面 心一護(而家有得抽) 共刀戀廁 心銀
唔知做乜隻隻都硬有D缺憾

心一護
靈壓夠哂高 特性係少見到不得了嘅-14%CD
但竟然無大技傷UP習得技 由1月頭起隻隻強攻角都有呢招得佢無
招8秒又唔知做乜咁短

共刀戀廁
屌 一招突進技都無 8秒唔知做乜好細 係16秒同儲氣24秒補足返
同埋普攻好撚慢

心銀 普攻有D慢 但強攻模組一流 大技偽。全圖範圍 但靈壓連700都無

普攻
心一刃
笑話 ATK低過隻泳裝riruka + 竟撚然係揸劍用近攻 ON撚79

心浮竹
普攻慢

萬聖夜一
而家無得抽 但都講下 PVE幾好 個隨身設置技好大 但PVP比人形狗輕鬆屌死

石田龍弦(雨龍阿爹)
神角 遠程第一人 講緊全屬 普攻攻速全game最快 最尾個野近放有3倍傷
但...個特性係減傷20%
成隻野比人個感覺就係比千血角出心屬普攻double hit(心屬未有)用嚟做support

另外4屬都有勁好用嘅強攻角 普攻角 唔知做乜心屬特別柒

緊係 爽到仆街

講埋 人形狗 你開完大技佢普攻範圍最尾個下會加大 效果仲好霸氣下

你地會唔會升曬d效果人上5 6星

點樣升效果lv?

想問下茜雫係咪都係插全cd?

點解唔升 有石拎啵

你指特性?
無架 得某D角先有 例如今次隻心一護

嘩.隻GAME又有人講返

BTW,大家抽到咩千年血戰好野?
我抽得到變返人既人狼隊長

最保值個隻

呢啲插件卡呢？

我反而想要大白多D

原來
你入技能樹就明...

眼見咁多位都中 自己一千石零五星
覺得自己好好運

今次無既,咪下次
更何況佢之前1定2週年都直送隻6星200LV比人用,夠玩

想問下紅攻藍攻技有咩分別 靈壓係技既攻？

總之我抽中左就係勁

我都想知
我插左強攻，但Cd好慢

可唔可以講下點升6星
同開放之鍵點用

大力巴 我一開頭就以為佢講support技

我個sup技係技能樹加 但你話心一護特技係咩意思

升滿成個技能樹出返去 入技能樹個位會變左突破界限

要用崩玉升上6星

6星後技能樹會有幾個box加特效（eg普攻+20% 強攻+20%）

呢啲特效box唔係用石/晶開 要打個啲掉角關做素材

有時你唔想打可以直接用開放之鍵開左佢

屌 我刷左幾日經驗關先見到原來有得用錢買經驗值up

仆街 我都係岩岩先知 做左成個月傻仔

玩左成個星期得一隻共刀戀次叫有用啲 唉
死心重刷算

巴打 請問我而家隻5星升到lv60 要點先可以增加個上限 thx

Sorry 冇事了 唔記得睇page1

請問點打多d角色返嚟比佢突破？

降臨同魂啦

D紫色晶完全唔夠用

正常情況 你升哂特性 係12%-CD 11%回避 20%強攻/普攻傷 等等
但有D角6*會有招習得技升多野特性 今次隻心一護就係
你望下閪下特性寫住12%CD 心一護係14%

下次擺第一版提下其他新手

話咁快已經33頁

心屬月島係唔係要升？

新女招24秒用落好似唔係好夾
自身大範圍攻擊，但佢係遠攻

4星角如果已經升到70拎左35石，除左大前田同浦原之外，其他係咪可以食晒佢？

好多人回流同新入坑

出千年血戰立即咗多人玩返
等緊總隊長同夜一

卍解劍8同靚仔涅

重刷左一日 終於新手首廿抽抽到茜雫同勇音 但係暫時全身嘅角都係力屬 (首抽嘅力劍八 仲有卷抽翻黎嘅力3刃)
我係咪可以開始玩

首十抽先岩

巴打們，想問進化之粉塵係用黎做咩架？

將4星飾進做5星
要10個塵同1本書

狛村用呢個有無用

我覺得有

呢個係普攻強攻都用得？

SOSAD
紅藍強攻嘅分別 前幾頁其實略略講咗
見人問多次 就講多少少

最基本你應該都會發覺 有D怪你打佢會得返1成傷 要用強攻「破防」
其實個個就係最基本嘅紅藍盾
有D怪會防紅攻擊 有D就防藍攻擊 (D傷有顏色實知)
呢個係最開始紅藍分別 遠就藍 紅就近

不過去到而家 已經有D招唔係話紅就係近 藍就係遠
望下技一16秒 射水喉炮都可以係紅 仲要打到老閪咁遠

好 咁其實打下普通關 降臨係無乜大影響 出多野強攻就破到防
但12月尾多咗個4刃降臨 隻4刃王強制要用紅攻擊先打得傷
如果你就咁用藍攻擊打佢 就會得返1傷 仲要無擊退效果
2月尾就出埋月島降臨 隻月島就識人用藍攻擊
之後3月中起多咗個叫 「極限共鬥」嘅物體
今次仲仆街 係連D怪都會有呢D超防盾
自此之後 就開始重視紅藍攻擊嘅分別

順帶一提 170極限共鬥姐係打繼承之間班痴線怪with超防盾

之於靈壓係咩?

普攻傷 : 攻擊 普遍角最尾個下會x1.2

強攻1 : 攻擊 + 靈壓 x 1.2
強攻2 : 攻擊 + 靈壓 x 1.5
強攻3 : 攻擊 + 靈壓 x 1.8

必殺 : 攻擊 + 靈壓 x 5

最後 所有角上到6星 強攻傷再x多1.2 必殺x多1.5

緊係 睇返我上面條式 你就明

算啦 開住波先 打下石 再試下仲抽唔抽到心一護 速劍八?

解圍技

心屬唯一補師

強攻撃ダメージUP (強攻傷UP)
通常攻撃ダメージUP (普攻傷UP)
強攻撃クールタイム短縮 (-CD)
被ダメージDOWN (減傷)
強化石/強化晶ドロップ量UP (跌石量)
環ドロップ量UP (跌錢量)
仲有火坑毒坑

以上呢D特性嘅4星 就留DD 拎嚟做support 頂住當先 直到你有同特性嘅5星
之於3星? 拎完石有獎牌仔係右上角就食得

火坑
推條囡落火坑

睇得明咪得囉 屌你

手快 柒咗 sor

大力巴有冇課金

唔該晒巴打 呢2隻要邊個pool到抽
同埋想問下 10場co-op 1場timeout 其餘9場入game無幾耐就話連線有問題 得翻single player 模式 究竟係咩問題？ 我wifi 3G都好正常

有
當年追速劍八 有預感隻野玩到半年以上
同埋
2周年個陣手多抽武柒咗 搞到而課金抽角

同埋D 角色劵

而家個劇場版pool咪有呢2隻

之於你話得返你入到GAME 多數都係場主撳開始撳太快...或者有人入緊嚟

我想問下點先有多啲崩玉？

$$$$$

真心想知 邊個位有得狂買崩玉

而家崩玉3倍出率 快D去打強化石強化晶關

打左20場先有一粒

請問係咪可以用錢幫d角色升level?

其實...算易出
我試過半個月1粒都無

崩玉意志又點先有?

我見前面d巴打話可以用錢買經驗值

經驗值加成

乜原來角色自己特性 如果係做主攻都會有自己特性效果加乘

我以為特性一定要做sup角先會有效果

即係心一護減cd特性 本身已經會減自己cd？

無錯啊巴打

唔該哂大力巴 好詳細

另外又想問下，依支棒比完虛護係唔係唔多岩用，靈壓歸零

係靈壓歸0 但你隻完虛護 係知屬個隻 定係 速屬個隻周年ver?
知屬個隻就由佢 普攻角嚟
速屬就咪啦

自 唔知做乜出唔到圖
啱嘅啦 知牛角係普攻角嚟 兔棒正合佢用

我都懷疑緊佢係唔係普攻角，有睇第一版，見到攻擊大於靈壓，又咁岩有依支棒就塞左比佢用，只係唔肯定，d技同必殺R到仆街驚我其實比錯 唔該哂

速既果隻周年護都有，無乜勁裝 係好在隻角色都幾屈機

抽中條女、天鎖斬月、月島
應該升邊隻先好d

請問呢隻珠要打咩先有出？

果個属嘅降臨

咁我唔明點解話心一護可以不停強攻

其他人裝同樣嘅減cd sup 唔係都有同樣效果咩

點解心一護特別啲

我都唔係好明 你做乜忽然有呢個疑問

寫到明周年紀念ver 點可以柒架

天鎖同條女 你中意邊隻就升邊隻先

冇 上面見你地講心一護個時

話佢裝晒減cd sup角就可以狂爆強攻

唔係話因為佢特別在技能樹有得再加強招sup技咩

咁所以我咪問乜自己sup技有得sup返自己嘅咩

sorry好亂 求解釋

因為心一護本身就有減cd soul trait，所以再插其他減cd就可以瘋狂開技
應該係咁解?

想問d勁裝點拎嫁 係味一定要抽 依家1300石唔敢亂用

自己合 三星合三星出四星，再打料上五星

家陣除左金棒 超經驗書 靈珠 同盾 其他都可以靠道具合道具合出黎

係味要整番同隻英一樣屬既裝就ok? 有冇得整件裝一定係心屬

我想問下經驗石幾時先有得打 琴日打左一個鐘冇左

我見過有啲係寫住1st, 2nd既道具，又係咩黎？
pvp既獎勵

你宜家入game應該都有

1周年垃圾武
同
2周年垃圾武

係
無 呀 都唔係無 特定比你用不變玉個D裝 有3*ver嘅個款4*武就可以用

「勁裝」咪又係得金鳩

有冇咩特定時間出架

喊出嚟 呢條問題答咗十幾廿萬次 早知寫第一版
6-8 11-13 16-18 21-23
而家仲有 快D打

金賓周巴打 啱呀

其實仲係唔太明個位巴打點解會有呢個疑惑
所以乜都講下

首先係心一護 自身-14%cd 我再插3隻-14%cd = -56%cd
基本上出完技個cd就完

之後係閪下 佢特性最盡12%-cd 佢插3隻-14 = -54%cd

最後係平子 特性最盡25%強攻 我又插同樣14%-cd 佢就只會係 -42%cd

同埋
的確係其他人用-cd都有接近嘅效果 不過一護可以推到最盡 所以算係特別d

500石中曬三隻
升左條女.升平子真子 (死神代行消失篇ver.)好
定其他個2隻好?

Thanks好詳細

新手玩左一日 唔知掟

巴打 我想問呢個陣洗唔洗再刷 月島用咩插件同裝最好？ 求巴打推介裝同插件卡 thanks

必友技up 回復力up既4星裝有無必要上5星？
通常係用邊幾把裝 一把4星加會心 攻擊 體力都合唔出

普攻角兔棒？強攻就鴨狗轉神體？
利申唔熟，都係等大力巴解答

各位巴打 我啱啱入坑 首抽抽左5*涅，之後抽左隻5*八千流，依家神up十抽兩隻四星 ，是咪可以重玩？

IS OK

抽左條女應唔應該繼續追一護

心屬有小烏(解放左個隻)春水同月島 想問下應該升邊隻先 定唔好升住留料？
同想問下龍嚴係咪0會心同靈壓都ok?

依加打武器最好係咪打白果關?

想問係咪升月島好過升一護

yes

頂... 啲人咁頂得 我就好似豆腐咁

大力巴話普攻照用狗棒 其他唔知

玩左幾日 最唔滿意就係體力上限得5 逼人1個鐘玩1次

其實咁先好
12 分鐘回1次符
唔同難度都係用你1條符

你玩其他GAME 要升高LV 先有多D體力
唔同難度又要唔同體

呢隻好公平 唔理你係老手定新手 都一樣係咁

重刷啦不如？

係
不過嚟緊12月頭更新會增加個上限

其實係要重刷...得隻奶媽月島會玩得好辛苦

避啦

個D就係所謂嘅EVENT 基本上每星期換一次 所以 打武係刷個D最好

心屬得呢3隻!? 咁升4刃先之後月島 春水係sup only 所以睇你頭
乜龍呢隻野 點睇都係普攻流啦 推攻

可以由佢 因為28/11-1/12會出炒冷 炒呢隻一護
同時 都出咗月尾預告 到時再諗都唔遲

點解唔升...必殺技直接double傷啵
而家D人直頭無轉神體都唔比你入
因為一定唔夠力清一波
補肉劑就你中意啦
同埋
狗鴨棒 係會心歸0 攻/靈上升20% 姐係無暴擊傷 但多20%攻/靈

普攻角就推哂攻擊就啱 唔洗理靈壓
強攻角就推邊一邊都得 但 一定 一定 一定 要有靈壓
另外
強攻傷條式 上面有
補師角就你中意 反正D人預你0輸出 推哂血 用哂-CD就OK 準時餵奶就OK

月島呢D奶媽角好自己 你想點玩就點玩 加上佢特性係滿血全傷害20%UP
所以玩咩流都一樣OK
不過PVP就一定要推血推血推血

係 心屬得呢3隻 4刃其實值唔值上150lv 見佢啲技同普攻出得好慢

好自由 sor

好想係咁合裝備 唔夠強化心

我發覺力一護嗰降臨超難跌五星一護

無速劍八同千血小白 打pvp慘過食屎

同意，我打哂5個禮物盒先出得兩隻

想問link咗嘅google account有無得unlink返
嗰時刷首抽求其link咗個學校email
依家發覺個email冇得用google play payment個function

未用過AN機... 無得轉AC用google play咩?

話說 竟然又就嚟1001

原來月島有六星育成教室 得返一日 要刷

到時咪打返正常嘅降臨 都一樣姐

其實我唔係好明呢個降臨有咩用 我幾粒exp石

育成教室? 比新手刷降臨角囉...

各位巴打打到啲2星道具, 會食強化之心定食返2星咁升?

用卷抽到千年角

?

速劍8 都唔係千年角

原來係咁
巴打 個隻係完現篇嘅劍八嚟 一野劈死綠巨人個個ver

明晒 唔該大力巴

我一直以為特性係要做sup角先有效 學到野

巴打們 我抽到雀蜂 請問是咪好野？

唔是....

點解有啲千幾攻既人仲係八席
打都唔夠膽打

棄game友

回坑先啱

用咗2000石都得新女
又想儲石等聖誕
但好難忍手呀

拎住兩隻千血角打PVP, 去到邊席先會遇到挑戰?
宜家禁住其他玩家黎打, 打完50場去到200位

加油啊巴打, 我都忍緊手,

再抽要哂啲斬手指佢

我覺得新女用落一般, 係8秒技同普攻幾好
可能佢唔夾我

我都覺得好怪
佢招強攻三怪怪地

強攻三範圍咁近硬係覺得怪怪地

共實係味升到200LV隻心一護就勁嫁啦 依定玩到179 都好似冇其他人咁勁咁都係好易死 定係要加D裝咁

柒左

點分佢係強攻角定普攻角

最簡單係
攻高 =普攻 靈高 =強攻

諗住send去官方問下
有咩慘得想課但冇得課

無限放技 我150lv用落都好爽

終於合到第一支鴨棒

想問千血冰狼用cd定強攻up勁

唔剋屬3分鐘之內打唔贏覺醒仮面

完全無咗件事

超盾

你講千血小白?
我覺得PVE就-CD, PVP就強攻UP

你唔係以為200咗就無敵掛...

佢預你剋屬打 其實

佢最正都係16秒同普攻 其他唔評論

我估...5席開始掛...

molamola 打唔贏了

亂舞藍染效果係咪都係pve好d

yup
個個乜乜回復 其實係指過版圖回XX%血
你PVP都無圖比你過

要成日轉黎轉去

新手首十抽 得新pool 心一護 仲洗唔洗刷過

心一護係個pool係最勁

玩緊 唔刷了 好似幾爽咁 乜都唔識慢慢玩下

新手任送比你個5隻5星白栽係咪用黎堆肥架？

我真係頂條友唔順，如果大家打協力見到個叫 朝倉如何，建議你地立即重開
頭先打左兩場，佢都係loading就即斷線，搞到少左個位

有冇人知呢個點做

帶friend打5次故事mode

之前見到巴打推薦心一護推三個減CD SUP
但係我無三隻-14% CD,得-12%
其中一個位用亂舞夜一頂住先得唔得?

最理想係-14 者 (成隻game 得5 6 隻) 冇就拎-12 去攝住
落亂舞夜一當然得 強攻角既超靚sup 黎

可以咁講。。。
送隻肥料比你 隨便用。。。

想問呢個點解

下面未解果個

裝個強攻擊-CD SUP去打一場

新手想問呢粒係邊到打

pvp上到3席 或 打降臨極低機率出 或 做晒週任
等大力巴打補充

今日打降臨竟然死好彩出咗個

D裝點有 係咪得抽先出

come on james，第一頁有

裝個D係點搞?
2件同*嘅 升到滿LV 再合成就可以得到1件更高*嘅
直到4*上5*有D特別
你要打共鬥嘅個個合成試煉去 刷合成粉同合成書
每一件4*武要用10粉1書升上5*
升到上5* 會有第2能力 加5圍
而第2能力除咗30攻 30靈壓 40血 其他全部reroll

家陣除左金棒 超經驗書 靈珠 同盾 其他都可以靠道具合道具合出黎

呢幾日刷繼承刷到嘔，升一個slot都要用咁多藥水
聽日開極限共鬥仲要限時，咪要爆肝刷
好彩知屬有二刃同四刃，有紅有藍，應該夠打

有無興趣一齊打 問咗幾次了

嚟緊post 3要有咩

魂關時間
首抽list加返日文名？我見好多人都唔知1~10刃邊個打邊個，加返日文名等佢地直接掟上google搵？

唔係成日追post sorry
想打咩

之前講紅藍攻果篇？

打魂關換4星魂 去升角色lv上限 以為自己好醒
原來打育成教室跌仲多

刪埋個comment走，唔係會彈左落去comment到

我都係打魂關去升，穩定啲
之前等唔切降臨走去買35張符刷，得16場左右係有跌角色

考起me 繼承嚟緊27號又開 所以想抖抖
聽日9點極限共鬥?

巴打，想問下抽到鳳橋樓十神是咪都可以收皮

請問首抽刷到勇音可以開波末 刷咗2日都刷唔到勁嘢 好想快d解脫

盡量 未必可以咁準時
開左房再講

果個活動5星紅色蝴蝶結點先有？

post 3 歡迎咁多位繼續入去討論